認真，唔熟路/無識人住尚德嘅手足，今晚唔好去將軍澳

唔係想做散水撚，但先有重演721傳言，
再者上個月玩大圍捕黎講，啲狗嘅戰略係好成功。
唔熟路/無識人住尚德可以上樓避嘅手足，
好容易送頭被大圍捕。
你可能會話，人多咪唔驚囉，嗱其他地區e.g. 旺角我就唔敢講，但尚德好細，可以四面大包圍，
加上事實係我發夢聽到以前去親將軍澳幫手嘅外區手足講，
將軍澳手足普遍玩法都係齋企/屌下狗，
落場做野嘅人太少，兼且啲狗太熟尚十，
一set rb 分分鐘就有便衣衝出黎㩒低你。
所以，今晚睇路。

附近住過既認同唔熟路好危險
唔識路既最好流水式獻花唔好留到太夜

將軍澳邊有鄉黑
唔驚

唔係街坊就係唔好去送頭
你屌我散水撚/黑警都講

諗住上樓既手足, 記得行樓梯
爆CCTV
如果唔係, 你既行蹤一樣出晒, 而且累埋比位你避既朋友

推

認真，唔熟環境咪去。咪益黑警咬人成功，保存元氣，先有光復之日

pish

不要久留

唔識路既真係要睇清楚地圖先好去，萬事小心！！

推

死賤種跟手今晚係咪話輸呀

其實尚德已經玩到爛.....

認同 真係唔想有第二個梓樂彥林 尚十真係好容易圍 唔係區內真係唔建議留太耐 真係悼念完就好走 唔一定係要打過先叫做有做嘢

住上面嘅玩聖水，空投 仲好啦

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

其實係...

便衣+開車鳩衝埋嚟》退場+再嚟個回馬槍

次次都係咁

就算係熟路嘅都好難搵到路走 個個月有去事前搵定路都等到好夜先走到 我今日應該獻完花默哀完就走

但KEEP 住咁其實幾WORK
班狗夜晚一入邨次次驚空投嚇到賴晒屎

賴晒屎，無人傷，自己就百幾人被捕，work左啲咩野

同埋琴晚咁樣捉人就係想辣興晒大家
驚死大家唔出嚟
佢哋就冇得大圍埔

冇人叫你一定要入將軍澳
可以喺自己區都得㗎嘛

推
尚德重狗！！！！！